大攬隧道呢兩日真係賺到喊

搞吐露港其實係邊個

厚此薄彼喎

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

個收費站山卡啦 想攻都無從入手

其實九巴應該而家開條臨時巴士線
78X 運頭塘經大埔墟站、廣福-荃灣站
79X 富善邨經大埔中心、太和-青衣站

雖然咁樣驚大欖隧道出市區係都會塞到飛起但係都叫做有啲交通工具可以直接出到去

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

今日西隧都賺到笑
來回左次

西隧想笑

其實唔搞好過搞
一來難搞
二來真係比番條路人地出入好BOR

北區冇火車冇吐露港
真係出門口得番大欖。唔好絕人死地好D.....
有D人真係唔番工唔得架....

真係圍城必厥 同埋自己人都要行啦

1. 拆收費站=/=block路
2. 仲有屯公

我只係針對樓主講佢賺到喊呢個標題黎回應